[{"__v": 0, "_id": "58f99afc795b6c5707aed5fe", "answers": [{"answer": "Khi tăng bước sóng của chùm ánh sáng kích thích lên hai lần thì cường độ dòng quang điện tăng", "id": "e3d27", "type": "editor"}, {"answer": "Khi tăng cường độ của chùm ánh sáng kích thích kên hai lần thì cường độ dòng quang điện tăng", "id": "Q7VBX", "type": "editor"}, {"answer": "Khi ánh sáng kích thích gây ra được hiện tượng quang điện. Nếu giảm bước sóng của chùm bức", "id": "DggC6", "type": "editor"}, {"answer": "Khi giảm bước sóng của chùm ánh sáng kích thích xuống hai lần thì cường độ dòng quang điện", "id": "Hm0qi", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:08.636Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afc795b6c5707aed5fe", "question": "Khi nói về hiện tượng quang điện ngoài, phát biểu nào sau đây là đúng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:08.635Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afc795b6c5707aed600", "answers": [{"answer": "Sóng âm, sóng siêu âm, sóng hạ âm , về phương diện vật lí có cùng bản chất.", "id": "dSDfB", "type": "editor"}, {"answer": "Sóng âm tai người nghe được có tần số trong khoảng từ 16Hz đến 20kHz.", "id": "TTHnP", "type": "editor"}, {"answer": "Vận tốc truyền âm trong chất rắn thường lớn hơn trong chất lỏng và trong chất khí.", "id": "DNDqI", "type": "editor"}, {"answer": "Sóng âm truyền được trong mọi môi trường, kể cả chân không.", "id": "gtYLq", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:08.954Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afc795b6c5707aed600", "question": "Khi nói về sóng âm, phát biểu nào sau đây không chính xác:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:08.953Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afc795b6c5707aed602", "answers": [{"answer": "ánh sáng qua lớp xà phòng bị tán sắc tương tự như các hạt nước mưa.", "id": "yR7Je", "type": "editor"}, {"answer": "mỗi ánh sáng đơn sắc trong ánh sáng trắng sau khi phản xạ ở mặt trên và mặt dưới của màng xà phòng", "id": "gJNro", "type": "editor"}, {"answer": "màng xà phòng có khả năng hấp thụ và phản xạ khác nhau đối với các ánh sáng đơn sắc trong ánh", "id": "GUD6Q", "type": "editor"}, {"answer": "màng xà phòng có bề dày không bằng nhau, tạo ra những lăng kính có tác dụng làm cho ánh sáng", "id": "8XtKg", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:08.975Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afc795b6c5707aed602", "question": "Quan sát một lớp mỏng xà phòng trên mặt nước ta thấy có những dải màu khác nhau  (như màu cầu vồng). Đó là do", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:08.975Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afc795b6c5707aed604", "answers": [{"answer": "Hiện tượng phóng xạ tuân theo định luật phóng xạ.", "id": "hzXqD", "type": "editor"}, {"answer": "Hiện tượng phóng xạ do các nguyên nhân bên trong hạt nhân gây ra.", "id": "BySRC", "type": "editor"}, {"answer": "Hiện tượng phóng xạ là trường hợp riêng của phản ứng hạt nhân.", "id": "GJIbk", "type": "editor"}, {"answer": "Hiện tượng phóng xạ của một chất sẽ xảy ra nhanh hơn nếu cung cấp cho nó một nhiệt độ cao.", "id": "VioaR", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:08.981Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afc795b6c5707aed604", "question": "Điều nào sau đây là sai khi nói về hiện tượng phóng xạ?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:08.981Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afc795b6c5707aed606", "answers": [{"answer": "$\\beta^{+}$", "id": "Cnm6D", "type": "editor"}, {"answer": "$n$", "id": "TYqmO", "type": "editor"}, {"answer": "$\\alpha$", "id": "Q8vxm", "type": "editor"}, {"answer": "$\\beta^{-}$", "id": "WI6Rx", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:08.987Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afc795b6c5707aed606", "question": "Cho phản ứng hạt nhân  $^{19}_{9}F + p \\rightarrow ^{16}_{8}O + X$, hạt nhân X là hạt nào sau đây?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:08.987Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afc795b6c5707aed608", "answers": [{"answer": "đạt giá trị cực đại khi vật ở vị trí biên.", "id": "32ZWE", "type": "editor"}, {"answer": "cực đại khi vật qua vị trí cân bằng.", "id": "9wpvP", "type": "editor"}, {"answer": "luôn luôn không đổi vì quỹ đạo của con lắc đựơc coi là thẳng.", "id": "WsZ6b", "type": "editor"}, {"answer": "không phụ thuộc góc lệch của dây treo con lắc", "id": "ar4nk", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:08.992Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afc795b6c5707aed608", "question": "Thế năng của con lắc đơn dao động điều hoà", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:08.992Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed60a", "answers": [{"answer": "Hệ số tự cảm L tương ứng với khối lượng m.", "id": "o0wjk", "type": "editor"}, {"answer": "Điện tích trên tụ q tương ứng với li độ x.", "id": "ZPTxy", "type": "editor"}, {"answer": "Cường độ dòng i tương ứng với vận tốc v.", "id": "5fPko", "type": "editor"}, {"answer": "Điện dung C tương ứng với độ cứng k.", "id": "UmcxF", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.002Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed60a", "question": "Sự tương ứng giữa các đại lượng của dao động điện từ và dao động cơ học của con lắc lò xo. Tìm kết luận sai:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.002Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed60c", "answers": [{"answer": "2 hạt $\\alpha$ và electron.", "id": "dGis0", "type": "editor"}, {"answer": "2 hạt $\\alpha$ và proton.", "id": "DknR3", "type": "editor"}, {"answer": "2 hạt $\\alpha$ và nơtron.", "id": "JcFCK", "type": "editor"}, {"answer": "2 hạt $\\alpha$ và pôzitron.", "id": "bz3EZ", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.009Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed60c", "question": "Dưới tác dụng của bức xạ $\\gamma$ , hạt nhân đồng vị bền của Beri( $^{9}_{4}Be$ ) có thể tách thành mấy hạt $\\alpha$ và  có hạt nào kèm theo ?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.008Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed60e", "answers": [{"answer": "có tính chất sóng", "id": "0uiFY", "type": "editor"}, {"answer": "là sóng siêu âm", "id": "ejwJc", "type": "editor"}, {"answer": "là sóng dọc", "id": "GSj2H", "type": "editor"}, {"answer": "có tính chất hạt", "id": "82pJg", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.016Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed60e", "question": "Hiện tượng nhiễu xạ ánh sáng chứng tỏ ánh sáng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.016Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed610", "answers": [{"answer": "$2\\pi \\sqrt{\\frac{l}{g}}$", "id": "mrluN", "type": "editor"}, {"answer": "$\\sqrt{\\frac{g}{l}}$", "id": "WXCiC", "type": "editor"}, {"answer": "$\\sqrt{\\frac{l}{g}}$", "id": "JIGXW", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{1}{2\\pi}\\sqrt{\\frac{g}{l}}$", "id": "wBALv", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.024Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed610", "question": "Một con lắc đơn có chiều dài l, dao động điều hòa tại nơi có gia tốc trọng trường g. Tần số góc của con lắc là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.024Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed612", "answers": [{"answer": "Jun trên mét vuông $(J/m^2)$", "id": "AUp9t", "type": "editor"}, {"answer": "oát trên mét (W/m)", "id": "Xi080", "type": "editor"}, {"answer": "oát trên mét vuông $(W/m^2)$", "id": "ynEOD", "type": "editor"}, {"answer": "ben (B)", "id": "QCeYN", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.029Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed612", "question": "Đơn vị cường độ âm là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.029Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed614", "answers": [{"answer": "dao động có chu kì giảm dần theo thời gian", "id": "7jisT", "type": "editor"}, {"answer": "dao động có tần số giảm dần theo thời gian", "id": "Il2kh", "type": "editor"}, {"answer": "dao động có biên độ giảm dần theo thời gian", "id": "tTwI0", "type": "editor"}, {"answer": "dao động có tần số góc giảm dần theo thời gian", "id": "rCwr8", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.035Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed614", "question": "Dao động tắt dần là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.034Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed616", "answers": [{"answer": "tán sắc ánh sáng", "id": "z1GJZ", "type": "editor"}, {"answer": "hóa – phát quang", "id": "JnH6Z", "type": "editor"}, {"answer": "quang – phát quang", "id": "lTrq8", "type": "editor"}, {"answer": "phản xạ ánh sáng", "id": "CAvgu", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.041Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed616", "question": "Khi chiếu tia tử ngoại vào một ống nghiệm đựng dung dịch fluorexein thì thấy dung dịch này phát ra ánh sáng màu lục. Đó là hiện tượng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.041Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed618", "answers": [{"answer": "82", "id": "lv2go", "type": "editor"}, {"answer": "210", "id": "kNfM3", "type": "editor"}, {"answer": "124", "id": "fV7Z5", "type": "editor"}, {"answer": "206", "id": "c31Np", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.047Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed618", "question": "Hạt nhân $^{210}_{84} Po$ phân rã $\\alpha$ thành hạt nhân con X. Số nuclon trong hạt nhân X bằng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.046Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed61a", "answers": [{"answer": "$\\frac{v_1}{v_2} = \\frac{m_1}{m_2}=\\frac{K_1}{K_2}$", "id": "AuA8B", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{v_2}{v_1}=\\frac{m_2}{m_1}=\\frac{k_2}{K_1}$", "id": "w3mGS", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{v_1}{v_2}=\\frac{m_2}{m_1}=\\frac{K_1}{K_2}$", "id": "4Wa2C", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{v_1}{v_2}=\\frac{m_2}{m_1}=\\frac{K_2}{K_1}$", "id": "vfRky", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.052Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed61a", "question": "Môt hạt nhân X ban đầu đứng yên, phóng xạ $\\alpha$ và biến đổi thành hạt nhân con Y. Gọi $m_1$ và $m_2$; $v_1$ và $v_2$; $K_1$ và $K_2$ tương ứng là khối lượng, tốc độ, động năng của hạt $\\alpha$ và hạt Y. Hệ thức đúng là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.052Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed61c", "answers": [{"answer": "sóng trung", "id": "ruWLJ", "type": "editor"}, {"answer": "sóng cực ngắn", "id": "6WQGp", "type": "editor"}, {"answer": "sóng ngắn", "id": "f8qFI", "type": "editor"}, {"answer": "sóng dài", "id": "wFsMj", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.058Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed61c", "question": "Sóng điện từ do đài phát công suất lớn có thể truyền đi mọi điểm trên mặt đất là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.058Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed61e", "answers": [{"answer": "cường độ dòng điện tức thời trong mạch", "id": "QhUs6", "type": "editor"}, {"answer": "cường độ dòng điện cực đại trong mạch", "id": "FWuWg", "type": "editor"}, {"answer": "cường độ dòng điện trung bình trong mạch", "id": "EDsin", "type": "editor"}, {"answer": "cường độ dòng điện hiệu dụng trong mạch", "id": "4ndF4", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.064Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed61e", "question": "Dùng một ampe kế nhiệt để đo cường độ dòng điện trong một mạch điện xoay chiều. Số chỉ ampe kế cho biết", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.064Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed620", "answers": [{"answer": "50 Hz", "id": "acyS6", "type": "editor"}, {"answer": "100 Hz", "id": "x3eKz", "type": "editor"}, {"answer": "120 Hz", "id": "OGB3y", "type": "editor"}, {"answer": "60 Hz", "id": "YF56A", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.069Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed620", "question": "Hiện nay, hệ thống điện lưới quốc gia Việt Nam thường sử dụng dòng điện xoay chiều có tần số là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.069Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed622", "answers": [{"answer": "$4\\sqrt2$ cm", "id": "qXTq3", "type": "editor"}, {"answer": "4 cm", "id": "TZbvs", "type": "editor"}, {"answer": "$8\\sqrt2$ cm", "id": "Xkjx3", "type": "editor"}, {"answer": "8 cm", "id": "PgwZu", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.075Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed622", "question": "Một sóng cơ truyền dọc theo trục Ox có phương trình $u = 8\\cos(20\\pi t - \\pi x) (cm)$, (với t tính bằng s, x tính bằng m). Biên độ của sóng bằng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.075Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed624", "answers": [{"answer": "Chọn dây tải điện có điện trở suất nhỏ", "id": "CCD62", "type": "editor"}, {"answer": "tăng tiết diện của dây tải điện", "id": "aOnY7", "type": "editor"}, {"answer": "giảm chiều dài dây dẫn truyền tải điện", "id": "aHORV", "type": "editor"}, {"answer": "tăng điện áp ở đầu đường dây truyền tải điện", "id": "kzuzK", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.081Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed624", "question": "Trong truyền tải điện năng đi xa, biện pháp nhằm nâng cao hiệu suất truyền tải được áp dụng rộng rãi nhất là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.081Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed626", "answers": [{"answer": "cả chiều và cường độ không đổi", "id": "5GKIB", "type": "editor"}, {"answer": "cả chiều và cường độ thay đổi", "id": "a9jks", "type": "editor"}, {"answer": "chiều không đổi, cường độ thay đổi", "id": "ldVv2", "type": "editor"}, {"answer": "chiều thay đổi, cường độ không đổi", "id": "4XEsU", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.088Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed626", "question": "Dòng điện xoay chiều là dòng điện có", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.087Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed628", "answers": [{"answer": "biến thiên điều hòa theo thời gian", "id": "ENA5K", "type": "editor"}, {"answer": "không đổi theo thời gian", "id": "P70Lu", "type": "editor"}, {"answer": "biến thiên theo hàm bậc nhất với thời gian", "id": "6SC3x", "type": "editor"}, {"answer": "biến thiên theo hàm bậc 2 với thời gian", "id": "o9yyd", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.093Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed628", "question": "Một chất điểm dao động điều hòa với phương trình $x = A\\cos(\\omega t + \\varphi)$. Trong đó A, $\\omega$ và $\\varphi$ là các hằng số. Pha dao động của chất điểm", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.093Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed62a", "answers": [{"answer": "8 cm", "id": "TBBO6", "type": "editor"}, {"answer": "10 cm", "id": "ow03U", "type": "editor"}, {"answer": "12 cm", "id": "mzD4W", "type": "editor"}, {"answer": "6 cm", "id": "eztsi", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.100Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed62a", "question": "Một chất điểm có khối lượng 500 g dao động điều hòa dưới tác dụng của một lực kéo về có biểu thức $F = -0,8\\cos4t (N)$. Biên độ dao động của chất điểm bằng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.099Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed62c", "answers": [{"answer": "$\\frac{\\lambda}{4}$", "id": "OxhTV", "type": "editor"}, {"answer": "$\\lambda$", "id": "lMEdT", "type": "editor"}, {"answer": "$2\\lambda$", "id": "qUq7C", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{\\lambda}{2}$", "id": "6e48Z", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.105Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed62c", "question": "Trên một sợi dây đang có sóng dừng ổn định, sóng truyền trên sợi dây có bước sóng $\\lambda$. Khoảng cách giữa hai bụng sóng liên tiếp bằng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.105Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed62e", "answers": [{"answer": "proton và electron", "id": "2OKa7", "type": "editor"}, {"answer": "nơtron và electron", "id": "MMNf0", "type": "editor"}, {"answer": "proton và nơtron", "id": "VUE68", "type": "editor"}, {"answer": "proton, nơtron và electron", "id": "FvsuJ", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.110Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed62e", "question": "Hạt nhân nguyên tử được cấu tạo từ các hạt", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.110Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed630", "answers": [{"answer": "$\\frac{\\lambda a}{D}$", "id": "4jaHd", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{\\lambda}{aD}$", "id": "DHv9w", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{\\lambda D}{a}$", "id": "7WPUX", "type": "editor"}, {"answer": "$\\frac{aD}{\\lambda}$", "id": "LJbXN", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.116Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed630", "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7oumd", "text": "Trong thí nghiệm Y-âng về giao thoa ánh sáng, bước sóng ánh sáng đơn sắc dùng trong thí nghiệm là D. Khoảng vân là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.115Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed632", "answers": [{"answer": "$\\frac{I_o}{\\sqrt2}$", "id": "bu1iz", "type": "editor"}, {"answer": "$I_o\\sqrt2$", "id": "ImyoN", "type": "editor"}, {"answer": "$2I_o$", "id": "mmnsx", "type": "editor"}, {"answer": "$0,5I_o$", "id": "ilm2j", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.122Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed632", "question": "Đặt vào hai đầu đoạn mạch AB một điện áp xoay chiều thì cường độ dòng điện trong mạch là $i = I_o\\sin(\\omega t + \\varphi)$. Cường độ dòng điện hiệu dụng trong mạch bằng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.121Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed634", "answers": [{"answer": "0,52 $\\mu m$", "id": "7iIqS", "type": "editor"}, {"answer": "1,88 $\\mu m$", "id": "CxTwI", "type": "editor"}, {"answer": "0,38 $\\mu m$", "id": "aawce", "type": "editor"}, {"answer": "0,76 $\\mu m$", "id": "lHdw0", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.127Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed634", "question": "Giới hạn quang dẫn của Si là 1,11 μm. Bức xạ nào dưới đây không gây ra hiện tượng quang dẫn khi chiếu vào Si?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.127Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed636", "answers": [{"answer": "Tia $\\gamma$ không mang điện tích", "id": "hK3DB", "type": "editor"}, {"answer": "Tia $\\gamma$ có bản chất là sóng điện từ", "id": "U2kWI", "type": "editor"}, {"answer": "Tia $\\gamma$ có khả năng đâm xuyên rất mạnh", "id": "XWauv", "type": "editor"}, {"answer": "Tia $\\gamma$ có vận tốc nhỏ hơn vận tốc ánh sáng", "id": "NxOaV", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.133Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed636", "question": "Khi nói về tia $\\gamma$, phát biểu nào sau đây là sai?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.133Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed638", "answers": [{"answer": "tán sắc ánh sáng", "id": "SMHgv", "type": "editor"}, {"answer": "giao thoa ánh sáng", "id": "Bbnrx", "type": "editor"}, {"answer": "phản xạ toàn phần", "id": "erUn6", "type": "editor"}, {"answer": "phản xạ ánh sáng", "id": "r2rbx", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.139Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed638", "question": "Hiện tượng chùm ánh sáng trắng đi qua lăng kính, bị phân tách thành các chùm sáng đơn sắc gọi là hiện tượng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.139Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed63a", "answers": [{"answer": "Một chất cách điện trở thành dẫn điện khi được chiếu sáng", "id": "P5xXY", "type": "editor"}, {"answer": "giảm điện trở của một chất bán dẫn, khi được chiếu sáng", "id": "e3xJ9", "type": "editor"}, {"answer": "giảm điện trở của kim loại khi được chiếu sáng", "id": "bbpfG", "type": "editor"}, {"answer": "tăng điện trở của một chất bán dẫn, khi được chiếu sáng", "id": "M0YHv", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.145Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed63a", "question": "Hiện tượng quang dẫn là hiện tượng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.144Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed63c", "answers": [{"answer": "$x = 4\\cos(20\\pi t + 0,5\\pi)$ cm", "id": "QMT7h", "type": "editor"}, {"answer": "$x = 4\\cos(20\\pi t - 0,5\\pi)$ cm", "id": "Irc6A", "type": "editor"}, {"answer": "$x = 4\\cos(20\\pi t)$ cm", "id": "Ll72i", "type": "editor"}, {"answer": "$x = 4\\cos(20\\pi t + \\pi)$ cm", "id": "6ObW6", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.150Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed63c", "question": "Một chất điểm dao động điều hòa dọc theo trục Ox, xung quanh VTCB O với biên độ 4 cm và tần số 10 Hz. Tại thời điểm ban đầu chất điểm có li độ 4 cm. Phương trình dao động của chất điểm là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.149Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed63e", "answers": [{"answer": "600 J", "id": "4jh9l", "type": "editor"}, {"answer": "1000 J", "id": "Xa4Ez", "type": "editor"}, {"answer": "200 J", "id": "4tNyN", "type": "editor"}, {"answer": "400 J", "id": "hJZNp", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.156Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed63e", "question": "Đặt một điện áp xoay chiều vào hai đầu một điện trở thuần R = 10 $\\Omega$ thì cường độ dòng điện trong mạch có biểu thức $i = 2\\cos120\\pi t$ (A). Nhiệt lượng tỏa ra trên điện trở trong thời gian t = 0,5 phút bằng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.156Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed640", "answers": [{"answer": "dòng điện đi qua cuộn cảm có chiều từ A đến B và bản A tích điện âm.", "id": "d6nfl", "type": "editor"}, {"answer": "dòng điện đi qua cuộn cảm có chiều từ A đến B và bản A tích điện dương.", "id": "fh4oC", "type": "editor"}, {"answer": "dòng điện đi qua cuộn cảm có chiều từ B đến A và bản A tích điện dương.", "id": "lbIIB", "type": "editor"}, {"answer": "dòng điện đi qua cuộn cảm có chiều từ B đến A và bản A tích điện âm.", "id": "uVgjo", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.163Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed640", "question": "Mạch dao động LC lí tưởng đang có dao động điện từ tự do với chu kì T. Tại thời điểm $t_o = 0$ bản tụ A tích điện dương, bản tụ B tích điện âm và chiều dòng điện đi qua cuộn cảm từ B sang A. Tại thời điểm thì:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.162Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed642", "answers": [{"answer": "10 mm", "id": "l4mDq", "type": "editor"}, {"answer": "6 mm", "id": "AcEv3", "type": "editor"}, {"answer": "4 mm", "id": "76x8n", "type": "editor"}, {"answer": "8 mm", "id": "YE3fm", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.169Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed642", "question": "Trong thí nghiệm Y-âng về giao thoa ánh sáng. Ánh sáng đơn sắc dùng trong thí nghiệm có bước sóng 0,75 $\\mu m$. Khoảng cách giữa hai khe là 1,5 mm, khoảng cách từ hai khe đến màn là 2 m. Trên màn quan sát. khoảng cách giữa vân sáng bậc 3 và vân sáng bậc 7 (ở hai bên vân sáng trung tâm) là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.169Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed644", "answers": [{"answer": "0,5 s", "id": "eW6kb", "type": "editor"}, {"answer": "4 s", "id": "DfVtF", "type": "editor"}, {"answer": "1 s", "id": "mBzF3", "type": "editor"}, {"answer": "2 s", "id": "WF0ig", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.177Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed644", "question": "Một vật dao động điều hòa có phương trình $x= 10\\cos(\\pi t + \\frac{\\pi}{4})$ (cm ), với thời gian tính bằng giây. Chu kỳ dao động của vật là:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.177Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed646", "answers": [{"answer": "400m/s", "id": "Ocn9q", "type": "editor"}, {"answer": "4cm/s", "id": "wtQw6", "type": "editor"}, {"answer": "40cm/s", "id": "A5oDm", "type": "editor"}, {"answer": "400cm/s", "id": "pgQcA", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.183Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed646", "question": "Một sợi dây hai đầu cố định. Sóng truyền trên dây có tần số 100Hz và trên dây xảy ra sóng dừng. M và N là hai nút sóng cách nhau 6cm, giữa M và N có hai nút khác. Tốc độ truyền sóng trên sợi dây:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.182Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed648", "answers": [{"answer": "100 W", "id": "eTEQQ", "type": "editor"}, {"answer": "50 W", "id": "SfmQt", "type": "editor"}, {"answer": "200 W", "id": "8yeQJ", "type": "editor"}, {"answer": "$50\\sqrt2$ W", "id": "HnzJC", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.188Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed648", "question": "Đặt điện áp xoay chiều $u = 400\\cos(100\\pi t + \\frac{\\pi}{3})$ (V) vào hai đầu đoạn mạch RLC nối tiếp có R = 200 $\\Omega$ thấy dòng điện và điện áp hai đầu mạch lệch pha nhau $\\pi/3$. Công suất tiêu thụ của mạch bằng", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.188Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed64a", "answers": [{"answer": "số nguyên lần bước sóng.", "id": "Jnj72", "type": "editor"}, {"answer": "số bán nguyên lần bước sóng.", "id": "fxU4t", "type": "editor"}, {"answer": "số lẻ lần bước sóng", "id": "MnTbm", "type": "editor"}, {"answer": "số lẻ lần nửa bước sóng", "id": "9eUps", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.194Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed64a", "question": "Xét sự giao thoa của hai sóng cùng pha, điểm có biên độ cực đại là điểm có hiệu đường đi của hai sóng tới nó bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.193Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed64c", "answers": [{"answer": "là phương thẳng đứng.", "id": "KRTMx", "type": "editor"}, {"answer": "vuông góc với phương truyền sóng.", "id": "L0z65", "type": "editor"}, {"answer": "trùng với phương truyền sóng.", "id": "OKvlv", "type": "editor"}, {"answer": "là phương ngang.", "id": "CXe83", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.199Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed64c", "question": "Sóng dọc là sóng có phương dao động của các phần tử vật chất môi trường nơi sóng truyền qua", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.199Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed64e", "answers": [{"answer": "Rô-to là nam châm vĩnh cửu có p cặp cực", "id": "nwnJB", "type": "editor"}, {"answer": "Rô-to là nam châm điện có 2p cặp cực", "id": "D6EmQ", "type": "editor"}, {"answer": "Rô-to là nam châm vĩnh cửu có p cực", "id": "jpP6c", "type": "editor"}, {"answer": "Rô-to là nam châm điện có p cực", "id": "VSrmR", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.204Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed64e", "question": "Để giảm tốc độ quay của rô-to p lần mà vẫn giữ nguyên tần số f của dòng điện ở máy phát điện xoay chiều một pha, người ta dùng cách nào sau đây?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.204Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed650", "answers": [{"answer": "bước sóng", "id": "H53KT", "type": "editor"}, {"answer": "một phần tư bước sóng.", "id": "n70cr", "type": "editor"}, {"answer": "số lẻ lần bước sóng.", "id": "uv0VI", "type": "editor"}, {"answer": "số nguyên lần nửa bước sóng.", "id": "9rw85", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.209Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed650", "question": "Để có sóng dừng trên một sợi dây đàn hồi với hai đầu cố định thì chiều dài dây bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.209Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed652", "answers": [{"answer": "nhỏ hơn 16 Hz", "id": "kzgN1", "type": "editor"}, {"answer": "từ 16 Hz đến 20 kHz", "id": "Yna2j", "type": "editor"}, {"answer": "lớn hơn 20 kHz", "id": "RACPE", "type": "editor"}, {"answer": "lớn hơn không.", "id": "Jg9mO", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.216Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed652", "question": "Âm thanh là sóng âm có tần số", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.216Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed654", "answers": [{"answer": "u trễ pha hơn i là $\\pi/4$", "id": "BMyw4", "type": "editor"}, {"answer": "u sớm pha hơn i là $\\pi/4$", "id": "5VrgY", "type": "editor"}, {"answer": "u sớm pha hơn i là $\\pi/2$", "id": "n1QNl", "type": "editor"}, {"answer": "u trễ pha hơn i là $\\pi/2$", "id": "A3gSy", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.222Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed654", "question": "Cho mạch điện xoay chiều chỉ có cuộn dây thuần cảm. u là điện áp tức thời hai đầu đoạn mạch, i là cường độ tức thời qua mạch. Chọn đáp án đúng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.221Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed656", "answers": [{"answer": "Đoạn mạch chỉ có tụ điện", "id": "NVU1Q", "type": "editor"}, {"answer": "Đoạn mạch chỉ có cuộn cảm thuần", "id": "CBDSd", "type": "editor"}, {"answer": "Đoạn mạch chỉ có điện trở thuần", "id": "deDJ9", "type": "editor"}, {"answer": "Đoạn mạch có tụ điện mắc nối tiếp với cuộn cảm thuần", "id": "vIoE1", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.227Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed656", "question": "Chọn đáp án SAI cho phát biểu sau “Đoạn mạch xoay chiều nào sau đây không tiêu thụ điện năng”?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.227Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed658", "answers": [{"answer": "Suất điện động cảm ứng trong khung biến thiên điều hòa theo thời gian", "id": "Xglkk", "type": "editor"}, {"answer": "Ở máy phát điện xoay chiều một pha có sự chuyển hóa cơ năng thành điện năng", "id": "da3jW", "type": "editor"}, {"answer": "Tần số của suất điện động cảm ứng tỉ lệ với tần số quay của khung.", "id": "ZtDDx", "type": "editor"}, {"answer": "Biên độ của suất điện động xoay chiều do máy phát ra tỉ lệ thuận với chu kì quay của khung", "id": "JwIVp", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.232Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed658", "question": "Phát biểu nào sau đây SAI khi nói về máy phát điện xoay chiều một pha?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.232Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed65a", "answers": [{"answer": "Khoảng thời gian ngắn nhất để vật đi từ vị trí cân bằng O và trở về O.", "id": "nUrP0", "type": "editor"}, {"answer": "Khoảng thời gian giữa hai lần liên tiếp vận tốc của vật có độ lớn cực đại.", "id": "i4fqy", "type": "editor"}, {"answer": "Khoảng thời gian ngắn nhất để vật đi từ A đến B", "id": "aSc6Q", "type": "editor"}, {"answer": "Khoảng thời gian giữa hai lần liên tiếp vật đi qua vị trí cân bằng theo chiều âm.", "id": "tciz7", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.237Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed65a", "question": "Một vật dao động điều hòa giữa hai điểm A và B. Khoảng thời gian nào sau đây là chu kỳ của dao động?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.237Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed65c", "answers": [{"answer": "500 J", "id": "H14zp", "type": "editor"}, {"answer": "0,05 J", "id": "tWSLv", "type": "editor"}, {"answer": "250 J", "id": "sCLwh", "type": "editor"}, {"answer": "0,025 J", "id": "4KOQd", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.243Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed65c", "question": "Một vật dao động điều hòa với chu kì 2 giây, có khối lượng 500 g và biên độ 10 cm. Năng lượng của dao động bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.242Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed65e", "answers": [{"answer": "120 dB", "id": "J8Jth", "type": "editor"}, {"answer": "90 dB", "id": "G2MDb", "type": "editor"}, {"answer": "100 dB", "id": "DVBe0", "type": "editor"}, {"answer": "110 dB", "id": "4v9jf", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.248Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed65e", "question": "Một nguồn âm phát sóng cầu trong không gian. Giả sử không có sự hấp thụ và phản xạ âm. Tại điểm cách nguồn âm 10 m thì mức cường độ âm bằng 80 dB. Tại điểm cách nguồn âm 1 m có mức cường độ âm bằng:", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.248Z"}, {"__v": 0, "_id": "58f99afd795b6c5707aed660", "answers": [{"answer": "Tần số của dao động cưỡng bức bằng tần số của ngoại lực.", "id": "Zq4uE", "type": "editor"}, {"answer": "Biên độ của dao động cưỡng bức tỉ lệ với biên độ của ngoại lực.", "id": "hvlse", "type": "editor"}, {"answer": "Dao động cưỡng bức khi đã ổn định là dao động điều hòa.", "id": "HOk9T", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "bjbtq", "text": "Biên độ của dao động cưỡng bức không phụ thuộc tần số của ngoại lực.", "type": "unstyled"}]}, "id": "EDAQg", "type": "editor"}], "created_at": "2017-04-21T05:39:09.255Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58f99afd795b6c5707aed660", "question": "Phát biểu nào là KHÔNG đúng về dao động cưỡng bức?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-21T05:39:09.254Z"}]